其實不能用理據駁斥人，只能話對方係五毛呀自乾五呀跟住屌人老母呢種習慣應該要戒了

幻想呢度係城市論壇（其實連登人流同記者數量分分鐘仲多），你一開口就「你隻死五毛/死自乾五，我屌你老母呀」跟住完全提供唔到理據，咁嘅水平作為嗰啲好憎中共但又因心急儲錢變性於是做ACO賺錢嘅人放工上時事台發洩就無問題，但如果要幹一番偉業的話，唔係歧視講粗口，起碼你講嘢都要先有point

好似啤梨同亨利咁
我聽啤梨講十分鐘
咁啱佢閙緊黃碧雲
但點解要屌，佢又講唔出
我聽你講六個字粗口就會high咩？
於是我以後都唔會聽
而亨利雖然一樣有粗口
但人哋有point有cap圖有證據
你要幹一番大事
招人同籌款都係靠自己把口
可能圈內人會好buy啤梨
但要圈外人出錢出力
就要學下亨利了